田北俊訪問：睇淡樓市，強國商家執廠唔單係因為貿易戰，更擔心稅制，行番社會主義等等

共4parts

党領導一切

中华人民共和国不是一直都實行社会主义嗎？
田生又洩露国家机密

隻咪咩事啊 開頭幾秒好正常 之後收唔到音咁

樓市淡極
都一定有班用家接貨
除非外圍同香港經濟環境突然轉得好差
否則樓市就算跌 都只會陰D陰D咁跌

國進民退